﻿Solution (VS2019) содержит 2 проекта: 

1. ParseData - C проект для парсинга входного буфера в структуру.
В тестовом задании не указана последовательность байт BE/LE.
Разбор платформозависим.
Заготовка для корректного парсинга BE/LE.
Проверка диапазонов входных значений.

2. PID - C проект. Пид регулятор для системы с инерционным откликом
void setK(time_t ts, double kp, double ki, double kd): инициализация и задание
коэффициентов регулирования
bool control(int8_t T, int8_t currentT, time_t time): расчет управляющего воздействия

3. UnitTests - C++ проект. Тестирование парсера, пид регулятора
ParseData: проверяется UUID, длина, контрольная сумма, диапазоны значений
PID: HeaterEmulator - класс с алгоритмом инерционного нагревателя
Тестируется поддержание заданной темперетуры с заданными коээфициентами управления